# CU: Annulation d’un rendez-vous
## But: Un visiteur désire annuler son rendez-vous au centre
## Acteurs: Visiteur planifié (principal), Employé (secondaire)
## Préconditions: !!! Le visiteur doit avoir prit un rendez-vous
# Scénario principal
# Scénarios alternatifs
